可當初的你 和現在的我 假如重來過

如初

好嗎

我知你係到的

好苦

但係因為嗰個係你

不要緊了

加油巴打

太固執了

好可怕

沒關係

反正我還有

可以浪費

捉不緊變得更加固執？？？yesyes🐂

同過自己講好多次 唔好再執住咁 唔想再逼 唔想再咁

就一個月？？沉住氣保持兩秒距離

我叻咗

學識放係裡邊 成日vv你都唔好 會煩

其實你與昨日的我
活到今天變化甚多

但其實成日夢又會想

去過啲地方都想想想

我真的變了很多